美服lol 招人一齊打

Id infinite jacky

銅五玩家

有興趣加好友

究竟NA點樣可以係bronze5

而家美服幾多ping